有無人申請過survey compare ？

survey compare 係一個website
你申請做member
佢會比survey 你做
每份survey 你都可以收佣？
係snapchat sell 得好勁
但 我覺得邊有咁易